「開盤」今晚SNDL定XONE

SNDL由1.5到盤後3.5 個個望大麻合法化

XONE增發完 契媽大手掃貨

你地想入邊隻？

SNDL
XONE

tlry

0.76入SNDL
1.8走左
懺悔中

Why not both

估計prnt會keep住買xone

sdnl短期內合理價位係3～5，中長期兩位數

搵定社工

社工全面進場

sndl 真係會發達
XONE就慢慢上番

今晚兩隻都跌

2.9 一齊

邊度可以睇到契媽掃xone貨

今晚破6

今晚最少4.2，可以再入

妖股 vs 正股

clvr

其實想追SNDL
但之前試過升緊突然增發1億股 然後就插了
所以怯緊

sndl用支牛手續費好甘

cls好彩冇用牛牛
未賺先豬1000

唔係2鎂咋咩都係？

逐股計，最低收2美
股價越細計返就越貴
200股內咪2美

xone

因為我排緊sndl
利申 次次都沉船

唔怪得啦 因為平時冇買多過200股 完全唔知

SNDL 2.5走咗

17:17

sndl不問價入番
琴日2.37走左

SNDL正股

sndl幾錢放好

覺得賺夠咪閃

3.8追左sndl

1000既話要買好多 咁少少價位都係度啦

兩隻都飛緊

SNDL 合法左起碼3倍

姐係買大細
合法=發大財
不合法=見社工

Sndl個莊好9
之前一升少少就增發

有咁多免費社工？

有reddit吹 唔合法都升一輪

其實幾時表決

3月底前唔會增發呀on9

入得切？

其實係幾時表決？

你見連登多咗人講就知要走了

收聲呀屌唔信邪唔得

睇正負皮係推xone喎

唔好玩 會輸得好慘
利串：社工

xone 尋日插到五十頭都唔入

琴日增發先跌,咁好機會都唔入真係傻

xone係穩定成長既潛力股

大麻我就分唔清賭消息定gme 2.0
只敢小注玩下

走得快好世界 睇吓gme俾人吹到變邪教就知

成日尾水先衝入去
人地reddit前日已經吹緊風

Why not both?
兩隻都有貨

酒呀！！！

成日第二個GME, 但個情況同GME原全兩樣野

兩隻都無買, 唔駛屌我

Xone今個星期$100

32857

42.069 夠

連登仔好睇好XONE

三月尾前唔會增發

都唔會J啦all in左xone了

1.3唔敢入SNDL到依

收聲呀又崩啦

我諗緊prnt幫我買埋
咁我就唔駛入Xone啦
持倉咁多

xone反cup?

反攻開始

冇呀 垃圾公司

熔跌sndl

Xone

冇事啦

無買到XONE，所以一定係XONE